Suunto 潛水電腦 Sensor問題

我上年9月喺Diving Express (DE) 買左隻潛水電腦 (Suunto Eon Core)，用左十幾潛。上年十月到而家，大約半年無潛過水，一直擺會喺個櫃入面。琴日充完電佢就一直喺Dive Mode入面，明明喺陸地，但佢個sensor話我喺3.2m水深。
跟住我擺左佢一晚，睇下佢會唔會好返。佢頭先啱啱用哂嘅電，點知就出左以下嘅Error畫面：

我又接駁返電源，點知佢又入返Dive Mode，出唔返正常Mode

拎去維修大概要幾多日？同埋應該拎返去DE定係Suunto維修中心會快啲？有無人試過同樣情況

Haha, 主要係俾潛水(Scuba Diving)用，但都有啲係專for freedive

Suunto 通病黎
成日鬼潛

試下backup 左啲log 再reset 隻錶
唔得就返代理比錢人整

唔該哂

我喺DM5度 back up 左啲log, 但好似無得喺DM5度reset隻computer
請問你識唔識reset？

吉電腦re唔reset到？
就咁係表搞要入system menu改，要睇說明書

部機啲洞好似唔係俾我吉黎reset 同埋 說明書好似都無講點樣reset...

睇怕我都係要拎返代理整
佢有兩間：
1) Suunto Service Center
2) C D Services LTD.

知唔知邊間會好啲lol

suunto啦

部機啲lone唔好亂吉啊。。。
google下點入system menu啦

如果唔喺dive mode入面，按中間果粒制就可以入system manual
但eon core一入左潛水模式就唔俾人士system manual...

唔俾人入**

奇怪地，我充住電，去左食晏，返黎就無問題了
唔該哂大家

拎翻去de,我隻suunto陸地潛40幾50米呢家改用shearwater

佢陸地潛，呢家無事都檢查下好

可能會喺香港潛一次先 可以拎返去檢查嗎？

我上次隻錶有野果陣，比翻相熟潛店拎去搞，你同de你隻錶有呢個問題，睇下佢點講

唔急用拎返去check一check啦

我戴兩隻

C D Services LTD.
潛水電腦揾呢間

唔該哂你！

我Facebook inbox問過DE，佢地話問完代理，代理建議擺返一兩日，因為可能要適應返當地氣壓。而家咁睇又好似真係咁嘅問題。